//
//  Locali.swift
//  EncameraCore
//
//  Created by Alexander Freas on 25.12.24.
//


"Notification.Scheduling.Error" = "알림 예약 오류: %@";
"DefaultAlbumName" = "내 앨범";
"AlbumDetailView.deleteSelectedMedia" = "%@을(를) 삭제하시겠습니까?";
"Create an unlimited number of keys." = "무제한 키를 생성하세요.";
"AlbumDetailView.NoLicenseDeletionWarningTitle" = "⚠️ 중요 ⚠️";
"KeyTutorialTitle" = "모든 파일이 암호화되었습니다";
"Encrypting" = "암호화 중";
"StorageExplanationHeader" = "내 사진은 어디에 저장되어 있나요?";
"Scan with Encamera app" = "Encamera 앱으로 스캔하기";
"Roadmap" = "로드맵 및 기능 요청";
"Not determined." = "결정되지 않음.";
"Rename" = "이름 변경";
"Support privacy-focused development." = "개인 정보 보호 중심 개발 지원.";
"OnboardingPermissionsMicrophoneAccess" = "마이크 접근";
"Import from files" = "파일에서 가져오기";
"AlbumDetailView.PhotoAccessAlertSecondaryButton" = "지금은 안 함";
"EmptyAlbumImportPhotosHeading" = "사진을 보호하세요";
"Or" = "또는";
"PinTooShort" = "PIN이 너무 짧습니다. 최소 %@자리여야 합니다.";
"What is Encamera?" = "Encamera란 무엇인가요?";
"MultipleKeysForMultiplePurposesExplanation" = "다양한 용도로 여러 개의 키를 가질 수 있습니다. 예를 들어, 하나는 \"문서\"로 명명하고, 다른 하나는 \"개인\"으로 명명할 수 있습니다.";
"Change Password" = "비밀번호 변경";
"PostPurchaseView.ReviewButton" = "리뷰 작성에 도움 주세요";
"Missing password" = "비밀번호 누락";
"Share Encrypted" = "암호화된 공유";
"Decrypting..." = "복호화 중...";
"Could not delete keychain items." = "키체인 항목을 삭제할 수 없습니다.";
"ConfirmStorage" = "저장소 확인";
"TapToTweet" = "트윗하려면 탭하세요!";
"Terms of Use" = "이용 약관";
"Keep your encrypted data safe by using %@." = "%@을(를) 사용하여 암호화된 데이터를 안전하게 보관하세요.";
"Delete" = "삭제";
"Why Encrypt Media?" = "미디어를 암호화하는 이유는?";
"Notification.ImageSecurityReminder.Title" = "알고 계셨나요? \\ud83e\\udd14";
"Enter the name of the key to delete it forever. All media will remain saved." = "삭제할 키의 이름을 입력하세요. 모든 미디어는 저장된 상태로 유지됩니다.";
"Hold to reveal" = "누르고 있으면 나타납니다";
"NotificationBannerBody" = "모든 미디어는 저장되기 전에 암호화됩니다. 당신 외에는 아무도 파일을 볼 수 없습니다.";
"ConfirmPinCode" = "핀 코드 확인";
"A key with this name already exists." = "이 이름의 키가 이미 존재합니다.";
"Notification.ImageSaveReminder.Body" = "Encamera를 좋아하시길 바랍니다 - 그래서 리뷰로 저희를 도와주시면 좋겠습니다. 여기를 탭하세요!";
"PostPurchaseView.MaybeLater" = "나중에";
"EncameraIsOpenSource" = "오픈 소스";
"SetPinCodeSubtitle" = "이 핀은 앱에 안전하게 로그인하는 데 사용됩니다. 꼭 기억하세요!";
"Subscribe" = "구독하기";
"Select All" = "모두 선택";
"Repeat Password" = "비밀번호 반복";
"Erase Device Data" = "기기 데이터 삭제";
"SetAPasswordWarning" = "앱에 액세스하기 위해 비밀번호를 설정하세요. 안전한 장소에 보관하세요 \\u2013 나중에 복구할 수 없습니다.";
"TakeYourFirstPicture" = "첫 사진 찍기";
"AlbumDetailView.AddFirstImageSubtitle" = "앨범에서 이미지를 가져오거나 카메라를 열어 이 앨범에 대한 새 사진을 찍으세요";
"Delete this image?" = "이 이미지를 삭제하시겠습니까?";
"AlbumDetailView.PhotoAccessAlertPrimaryButton" = "삭제";
"This will save the media to your library." = "이 미디어가 라이브러리에 저장됩니다.";
"ThanksForPurchasingLifetime" = "평생 라이선스를 구매해 주셔서 감사합니다!";
"PinSuccessfullyChanged" = "핀 변경이 완료되었습니다.";
"ProfileSetup" = "프로필 설정";
"AskForReview.EnjoyingTheApp" = "앱을 즐기고 계신가요?";
"FinishedOnboardingTitle" = "이제 Encamera를 사용할 준비가 되었습니다!";
"Confirm adding key" = "키 추가 확인";
"PleaseEnterAnAlbumName" = "앨범의 이름을 입력해 주세요";
"CreateNewAlbum" = "새 앨범 만들기";
"GetStartedButtonText" = "시작합시다";
"Notification.InactiveUserReminder.Title" = "당신의 이미지가 위험에 처할 수 있습니다 \\ud83d\\udea8";
"Error coding keychain data." = "키체인 데이터 코딩 오류.";
"OnboardingPermissionsSubheading" = "앱에 액세스하려면 카메라 및 마이크 사용 권한을 부여해야 합니다";
"IncorrectPinCode" = "잘못된 PIN 코드입니다. 다시 시도해 주세요.";
"AlbumDetailView.ImportButton" = "사진 가져오기";
"Photo limit reached" = "사진 제한 도달";
"EmptyAlbumTakeAPictureActionTitle" = "사진 찍기";
"ChooseYourStorageDescription" = "이제부터 이미지를 안전하게 저장할 위치를 선택하세요.";
"RecoveryPhraseCopied" = "복구 구문이 복사되었습니다!";
" icon on the top left of the screen." = " 화면 왼쪽 상단의 아이콘.";
"PermissionsNeededTitle" = "카메라 권한 필요";
"Error clearing keychain" = "키체인 삭제 오류";
"AlbumDetailView.AddFirstImage" = "첫 번째 이미지를 추가하세요";
"OnboardingPermissionsCameraAccessSubheading" = "사진을 찍어야 했습니다";
"AlbumNameInvalid" = "앨범 이름은 1자보다 길어야 합니다";
"Key Info" = "핵심 정보";
"PinCodeMismatch" = "핀코드가 동일하지 않습니다";
"FollowUs" = "트위터에서 @encamera_app 팔로우하기";
"ViewAlbums" = "앨범 보기";
"iCloud" = "iCloud";
"Join Telegram Group" = "텔레그램 그룹 가입";
"Erasing in %@" = "%@에서 지우는 중";
"SavePinCode" = "PIN 코드 저장";
"MediaSelectionTray.ItemSelected" = "선택됨";
"AlbumDetailView.HideAlbumAlertMessage" = "이 앨범을 숨기시겠습니까? 이 앨범에 다시 접근하려면 반드시 이름을 기억해야 합니다.";
"EnterKeyPhrase" = "키 구문 입력";
"The media you tried to open could not be decrypted." = "열려고 시도한 미디어를 해독할 수 없습니다.";
"FeedbackView.Thanks" = "감사합니다!";
"Accept" = "수락";
"Erase App Data" = "앱 데이터 지우기";
"Shared Media" = "공유 미디어";
"Erase All Data" = "모든 데이터 지우기";
"PinCodeDoesNotMatch" = "PIN이 일치하지 않습니다. 다시 시도해 주세요.";
"WelcomeBack" = "다시 오신 것을 환영합니다!";
"No private key or media found." = "개인 키나 미디어를 찾을 수 없습니다.";
"allDataExplanation" = "정말로 모든 ENCAMERA 데이터를 지우시겠습니까?\n\n지워질 항목:\n\n• 저장된 모든 키 \\ud83d\\udd11\n• 비밀번호 \\ud83d\\udd10\n• 앱 설정 \\ud83c\\udf9b\n• 로컬 또는 iCLOUD에 저장된 미디어\n\n키 관리 화면에서 키의 백업을 생성할 수 있습니다.\n\n삭제가 완료되면 앱이 종료됩니다.";
"Creation Date: %@" = "생성 날짜: %@";
"DoneOnboarding" = "완료!";
"KeyTutorialText" = "설명할 수 없는 업무가 있거나 그를 미워하는 자유로운 그를.";
"Use %@?" = "%@를 사용하시겠습니까?";
"Password is too long, >%@" = "비밀번호가 너무 깁니다, >%@";
"ImportKeyPhrase" = "키 구문 가져오기";
"Saved to Device" = "장치에 저장됨";
"ErrorSavingPassword" = "비밀번호 저장 오류";
"OverwriteAreYouSure" = "현재 키 구문을 덮어쓰시겠습니까? 현재 키 구문으로 암호화된 미디어에 접근할 수 없습니다.";
"TelegramGroupJoinTitle" = "텔레그램 그룹 가입";
"ProgressView.FileLoadedSuccessfully" = "파일이 성공적으로 로드되었습니다";
"DeleteAlbumForever" = "이 앨범과 관련된 모든 미디어를 영구적으로 삭제하시겠습니까?";
"Delete Everything" = "모두 삭제";
"Notification.Permission.Granted" = "로컬 알림 권한이 부여되었습니다.";
"Notification.ImportImages.Prompt" = "보안을 위해 더 많은 이미지를 가져오도록 사용자에게 요청합니다.";
"MakeSureYouRememberYourPin" = "PIN 코드를 꼭 기억하세요!";
"ImageSavedToAlbum" = "앨범에 이미지 저장됨";
"ThanksForPurchasingLifetimeSubtitle" = "당신은 대단하며 곧 새로운 혜택을 받을 수 있습니다.";
"OnboardingIntroHeadingText1" = "프라이버시 우선 카메라";
"Not authenticated for this operation." = "이 작업에 대한 인증이 되지 않았습니다.";
"Notification.PremiumPage.Navigation" = "프리미엄 플랜 구매 페이지로 이동 중입니다.";
"Import" = "수입";
"Notification.PremiumReminder.Body" = "모든 플랜에서 20%% 할인을 받으려면 'ENCAMERA20' 코드를 사용하세요. 서두르세요!";
"RepeatPinCodeSubtitle" = "확인을 위해 핀 코드를 다시 입력하세요.";
"Do you want to delete this key forever? All media will remain saved." = "이 키를 영구적으로 삭제하시겠습니까? 모든 미디어는 저장된 상태로 남습니다.";
"Congratulations!" = "축하합니다!";
"PurchaseProduct" = "구매";
"Settings.Contact" = "지원팀에 문의";
"AlbumDetailView.NoLicenseDeletionWarningPrimaryButton" = "이해했습니다";
"Share this image?" = "이 이미지를 공유하시겠습니까?";
"TakeSurveyTitle" = "3개월 무료 이용을 원하시나요?";
"ShareKeyExplanation" = "암호화 키를 신뢰하는 사람과 공유하세요.\n\n그들과 공유하면 이 키로 암호화된 미디어를 그들이 해독할 수 있게 됩니다.";
"DeleteAlbum" = "앨범 삭제";
"AlbumDetailView.OpenCamera" = "새 사진 찍기";
"FinishedOnboardingSubtitle" = "일부 미디어를 보호합시다";
"SetPinCode" = "핀 코드 설정";
"FinishedReadyToUseEncamera" = "당신은 Encamera를 사용할 준비가 되었습니다!";
"Share Key" = "키 공유";
"EmptyAlbumTakeAPictureHeading" = "새로운 추억 만들기";
"Open Source" = "오픈 소스";
"FinishedSubtitle" = "첫 번째 앨범을 만들어 봅시다";
"DeleteImported" = "이미지를 삭제하시겠습니까?";
"Unlock with %@" = "%@로 잠금 해제";
"FeedbackRequest" = "Encamera는 사용자 행동을 전혀 추적하지 않으며, 사용자에 대한 정보를 수집하지 않기 때문에, 앱 개선을 위해 귀하의 피드백에 의존하고 있습니다.";
"CreateFirstAlbum" = "첫 번째 앨범 만들기";
"See the photos that belong to a key by tapping the " = "키에 속한 사진을 보려면 탭하세요.";
"Erase" = "지우다";
"WhereToFindYourPictures" = "모든 사진과 비디오는";
"KeyBasedEncryption" = "앨범";
"ModalUpgradeText" = "키 기반 암호화";
"SaveLocally" = "무제한 사진을 잠금 해제하려면 프리미엄으로 업그레이드하세요";
"Key not found." = "키를 찾을 수 없습니다.";
"NotificationBanner.Reddit.Body" = "최신 정보를 팔로우하고 피드백을 제공하려면 Encamera 서브레딧에 가입하세요";
"Set as Active Key" = "활성 키로 설정";
"PostPurchaseView.Subtext2" = "그동안 App Store에 리뷰를 남겨주시면 대단히 감사하겠습니다";
"NotificationBanner.LeaveAReview.Title" = "당신의 도움이 필요합니다!";
"IForgot" = "잊어버렸습니다";
"Biometrics unavailable" = "생체 인식 사용 불가";
"InstallWidgetTitle" = "잠금 화면 위젯 설치";
"GetPremium" = "프리미엄 구독";
"Privacy Policy" = "개인정보 처리방침";
"Notification.ReviewPage.Navigation" = "리뷰 제출 페이지로 이동 중입니다.";
"premium" = "프리미엄";
"Biometrics failed" = "생체 인식 실패";
"Upgrade to Premium" = "프리미엄으로 업그레이드";
"Key length: %@" = "키 길이: %@";
"UnlimitedAlbumsFeatureRowTitle" = "추억을 위한 무제한 앨범";
"Upgrade Today!" = "오늘 업그레이드하세요!";
"Key Name: %@" = "키 이름: %@";
"FeedbackView.Submit" = "제출";
"AlbumExistsError" = "해당 이름의 앨범이 이미 존재합니다.";
"Key Management" = "키 관리";
"Yes" = "예";
"Password incorrect" = "비밀번호가 올바르지 않습니다";
"AddPhotosToThisAlbum" = "이 앨범에 사진 추가";
"Passwords do not match." = "비밀번호가 일치하지 않습니다.";
"Save Key to iCloud" = "iCloud에 키 저장";
"Cancel" = "취소";
"No file access available." = "파일에 접근할 수 없습니다.";
"DoYouRememberYourPin" = "핀 번호를 기억하십니까?";
"SelectProduct" = "제품 선택";
"EnterYourPassword" = "비밀번호를 입력하세요";
"NoCommitmentCancelAnytime" = "약정 없음, 언제든지 취소 가능";
"Error.Alert.FailedToLoadFile" = "파일 로드 실패: %@";
"OnboardingPermissionsTitle" = "권한";
"Restore Purchases" = "구매 복원";
"AddPhotos" = "사진 추가";
"IAmDone" = "완료";
"Free Trial" = "무료 체험";
"Add Existing Key" = "기존 키 추가";
"YourRecoveryPhrase" = "키 백업";
"View unlimited photos for each key." = "각 키에 대한 무제한 사진 보기.";
"PromoPremiumUnlockTheseBenefits" = "무제한 앨범 및 iCloud 저장소\n 그리고 두 달 무료";
"MoveAlbumStorage" = "저장소 변경";
"Error deleting key. Please try again." = "키 삭제 오류. 다시 시도해 주세요.";
"InstallWidgetBody" = "잠금 화면에 Encamera를 추가하여 빠르게 사진을 찍으세요.";
"InstallWidgetButtonText" = "위젯 추가";
"Share Image" = "이미지 공유";
"Subscription" = "구독";
"Next" = "다음";
"Password" = "비밀번호";
"Back to album" = "앨범으로 돌아가기";
"Encryption Key" = "암호화 키";
"PermissionsNeededText" = "계속하려면 카메라 권한을 활성화해야 합니다. 설정 앱을 열어 이 작업을 수행하세요.";
"FeedbackView.Subheading" = "귀하의 피드백은 저희에게 매우 중요하며 더 나은 제품을 만드는 데 도움이 됩니다. 정말 감사합니다!";
"Hide" = "숨기기";
"You have an existing password for this device." = "이 장치에 대한 기존 비밀번호가 있습니다.";
"AlbumDetailView.HideAlbumMenuItem" = "앨범 숨기기";
"OnboardingPermissionsMicrophoneAccessSubheading" = "동영상에만 필요";
"Settings" = "설정";
"appDataExplanation" = "앱의 모든 데이터를 지우시겠습니까?\n\n이것은 지워집니다:\n\n• 저장된 모든 키 \\ud83d\\udd11\n• 비밀번호 \\ud83d\\udd10\n• 앱 설정 \\ud83c\\udf9b\n\n이것은 지워지지 않습니다:\n\n• 로컬 또는 iCloud에 저장된 미디어\n\n키 관리 화면에서 키의 백업을 생성할 수 있습니다.\n\n지우기가 완료되면 앱이 종료됩니다.\n\n";
"Touch ID" = "터치 ID";
"Start trial offer" = "무료 체험 시작";
"MovieDecryptionError" = "영화를 로드하거나 복호화할 수 없습니다. 다운로드할 수 없을 수도 있습니다. 이 미디어가 iCloud에 있는 경우, 현재 인터넷 연결로 파일을 다운로드할 수 있는지 확인하세요. 오류: %@";
"OnboardingIntroSubheadingText" = "Encamera는 모든 것을 암호화하여 원치 않는 시선으로부터 미디어를 안전하게 보호합니다.";
"Password is valid." = "비밀번호가 유효합니다.";
"Notification.ImageSecurityReminder.Body" = "이미지만이 아니라 비디오도 앨범에 저장할 수 있습니다. 지금 시도해보고 몇 가지를 확보하세요!";
"Use Password" = "비밀번호 사용";
"BackUpKeysHeader" = "이 키들을 백업하세요!";
"NotificationBanner.LeaveAReview.Body" = "Encamera가 마음에 드신다면, 리뷰로 도와주세요!";
"Notification.WidgetSetup.Guidance" = "사용자가 잠금 화면에 위젯을 추가하도록 안내합니다.";
"PHOTO" = "사진";
"No info available" = "사용 가능한 정보가 없습니다";
"Test" = "문자열 번역 테스트입니다";
"LetsGiveYourAlbumAName" = "앨범에\n이름을 지어봅시다";
"Paste the private key here." = "여기에 개인 키를 붙여넣으세요.";
"Notification.Permission.Error" = "로컬 알림 권한 요청 오류: %@";
"Invalid Password" = "잘못된 비밀번호";
"IRemember" = "내 핀을 기억합니다";
"Notification.VideoSave.EducationalContent" = "비디오 저장 방법에 대한 교육 콘텐츠 표시 중입니다.";
"Where do you want to save this key's media?" = "이 키의 미디어를 어디에 저장하시겠습니까?";
"Import from photos" = "사진에서 가져오기";
"ViewInFiles" = "파일 앱에서 보기";
"AlbumName" = "앨범 이름";
"FreeTrialTerms" = "7일 무료, 그 후 %@";
"NoTrackingExplanation" = "당신을 제외한 누구도 귀하의 데이터에 접근할 수 없습니다.";
"Notification.PremiumReminder.Title" = "20%% 할인 - 한정 기간 \\ud83d\\udcc5";
"Select Storage" = "저장소 선택";
"Erase keychain data" = "키체인 데이터 삭제";
"Storage location onboarding" = "미디어를 어디에 저장하시겠습니까? 각 키는 암호화된 후 자신의 디렉토리에 데이터를 저장합니다.";
"Notification.WidgetReminder.Title" = "직접 암호화된 사진 촬영 \\ud83d\\udcf8";
"Saved to iCloud" = "iCloud에 저장됨";
"Enable Face ID" = "Face ID 활성화";
"Cannot handle media" = "미디어를 처리할 수 없음";
"ProgressView.Downloading" = "다운로드 중: %.0f%%";
"FeedbackView.WeAppreciateIt" = "귀하의 피드백에 감사드립니다";
"Error deleting all files" = "모든 파일 삭제 오류";
"RepeatPinCode" = "핀 코드 반복";
"EmptyAlbumImportPhotosSubtitle" = "카메라 롤에서 사진 가져오기";
"NotificationListTitle" = "알림";
"CouldNotRenameAlbumError" = "앨범 이름을 변경할 수 없습니다.";
"Created %@" = "생성됨 %@";
"FeedbackView.PlaceholderText" = "어떤 점을 개선할 수 있을까요?";
"ImportingPleaseWait" = "가져오는 중... 잠시만 기다려 주세요";
"UnlimitedStorageFeatureRowTitle" = "사진 및 비디오를 위한 무제한 저장소";
"Hold to erase" = "길게 눌러 삭제";
"CoolPicture" = "멋진 사진이네요!";
"Settings.BackupKeyPhrase" = "백업 키 구문";
"MediaSelectionTray.SelectMedia" = "미디어 선택";
"AlbumNotFoundAtSourceLocation" = "소스 위치에서 앨범을 찾을 수 없습니다. 파일 앱을 사용하여 존재하는지 확인하세요.";
"Check that the same key that was used to encrypt this media is set as the active key." = "이 미디어를 암호화하는 데 사용된 동일한 키가 활성 키로 설정되어 있는지 확인하십시오.";
"NoAlbumSelected" = "앨범이 선택되지 않았습니다. 사진을 저장할 앨범을 선택해야 합니다.";
"AlbumsTitle" = "앨범";
"New Password" = "새 비밀번호";
"Password successfully changed" = "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다.";
"Save this media?" = "이 미디어를 저장하시겠습니까?";
"No key available." = "사용 가능한 키가 없습니다.";
"PromoFreeTrialTerms" = "60일 무료, 그 후 %@";
"No iCloud account found on this device." = "이 기기에서 iCloud 계정을 찾을 수 없습니다.";
"BuyOnceUseForever" = "한 번 구매. 영원히 사용.";
"SettingsFaceIdOpenSettings" = "Encamera에 대해 Face ID를 비활성화했습니다. Face ID로 로그인하려면 설정에서 활성화하세요.";
"Delete Album question" = "앨범을 삭제하시겠습니까?";
"LoginMethodDescription" = "개인 앨범에 접근하는 방법을 선택하세요.";
"MostPopular" = "가장 인기 있는";
"AlbumDetailView.HideAlbumAlertTitle" = "이 앨범을 숨기시겠습니까?";
"Alert.LoadingFile.Message" = "기다려 주세요...";
"Encrypt Everything" = "모든 것을 암호화";
"Enter Promo Code" = "프로모션 코드 입력";
"Missing camera access" = "카메라 접근 없음";
"ProgressView.StartingDownload" = "다운로드 시작 중...";
"" = "";
"Error deleting key and associated files. Please try again or try to delete files manually via the Files app." = "키 및 관련 파일 삭제 오류입니다. 다시 시도하거나 파일 앱을 통해 파일을 수동으로 삭제해 보세요.";
"YouWillBeSentAPromoCode" = "그 후, 앱에서 사용할 수 있는 프로모션 코드를 DM으로 보내드립니다.";
"Notification.Permission.RemoteError" = "원격 알림 권한 요청 오류: %@";
"Decryption error: %@" = "복호화 오류: %@";
"UnlockWithPin" = "잠금 해제";
"Leave a Review" = "리뷰 남기기";
"Current Password" = "현재 비밀번호";
"GalleryView.PlayLivePhoto" = "라이브 포토 - 보려면 길게 누르세요";
"NoTrackingOnboardingExplanation" = "귀하의 데이터는 안전합니다";
"SaveAmount %@ $@" = "저장 %@";
"AlbumDetailView.NoLicenseDeletionWarningMessage" = "Encamera에 대한 유료 라이선스가 없으므로 앱에서 10개의 이미지 만 볼 수 있습니다. 사진 라이브러리에서 이미지를 삭제하면 유료 라이선스 없이 볼 수 없을 수 있습니다.";
"UnlockUnlimitedForFree" = "무료로 무제한 잠금 해제!";
"TakeSurveyBody" = "피드백을 주시면 3개월 무료 제공";
"AlbumDetailView.RenameAlbum" = "앨범 이름 변경";
"FooterView.MediaDetails" = "미디어 세부 정보";
"NotificationBanner.Reddit.Button" = "서브레딧 가입";
"One-Time Purchase" = "일회성 구매";
"Take a Photo!" = "사진 찍기!";
"Close" = "닫기";
"Share" = "공유";
"TakeSurveyButtonText" = "설문 조사 참여";
"Storage Settings" = "저장소 설정";
"OK" = "확인";
"Set Password" = "비밀번호 설정";
"Delete All Associated Data?" = "모든 관련 데이터를 삭제하시겠습니까?";
"ImSure" = "확실합니다";
"AlbumDetailView.PhotoAccessAlertTitle" = "가져온 후 삭제하시겠습니까?";
"Notification.InactiveUserReminder.Body" = "앨범에 추가하여 더 많은 이미지를 확보하는 것을 잊지 마세요. 지금 가져오기!";
"SelectAnOption" = "옵션 선택";
"%@ must be set" = "%@ 설정해야 합니다";
"Your Keys" = "귀하의 키";
"Save Key" = "키 저장";
"No" = "아니요";
"ProgressView.Decrypting" = "복호화 중: %.0f%%";
"DoYouRememberYourPinSubtitle" = "하지 않으면 '핀 변경'으로 가서 새로 설정할 수 있습니다";
"Keys" = "키";
"EmptyAlbumTakeAPictureSubtitle" = "카메라를 열고 사진을 찍으세요";
"TelegramGroupJoinButtonText" = "그룹에 가입";
"Settings.Version" = "버전";
"Active" = "활성";
"PremiumUnlockTheseBenefits" = "무제한 앨범 및 iCloud 저장소";
"Local" = "로컬";
"Family Shareable" = "가족 공유 가능";
"OverwriteKeyPhrase" = "키 구문을 덮어쓰시겠습니까?";
"BackUpKeysExplanation" = "키를 분실하면 데이터를 복구할 수 없습니다. 키를 생성한 후에는 암호 관리자에 백업하거나 iCloud에 저장하세요.";
"EncryptionExplanation" = "귀하의 미디어는 키 뒤에 안전하게 보호되어 있으며 기기나 iCloud에 로컬로 저장됩니다.";
"Subscribed" = "구독됨";
"PostPurchaseView.Subtext1" = "귀하는 Encamera의 초기 후원자 중 한 명이며, 지원해 주셔서 감사합니다!";
"FeedbackView.Title" = "피드백 남기기";
"Key copied to clipboard. Store this in a password manager or other secure place." = "키가 클립보드에 복사되었습니다. 이를 비밀번호 관리자나 다른 안전한 장소에 저장하세요.";
"Add Permissions" = "권한 추가";
"IntroStorageExplanation" = "귀하의 미디어는 키로 안전하게 보호되며, 기기 또는 iCloud에 로컬로 저장됩니다.";
"iCloudStorageFeatureRowTitle" = "iCloud 저장 및 백업";
"Upgrade to view unlimited photos" = "무제한 사진을 보려면 업그레이드하세요.";
"Done" = "완료";
"TelegramGroupJoinBody" = "베타 기능에 조기 액세스하고 피드백 제공";
"Enter Password" = "비밀번호 입력";
"New Album Subheading" = "이 암호화된 사진 앨범의 이름을 설정하세요.";
"Notification.WidgetReminder.Body" = "잠금 화면에 위젯을 추가하고 이미지를 빠르게 찍는 것을 잊지 마세요. 방법을 확인하세요!";
"UseCameraToTakePhotos" = "내장 카메라를 사용하여 사진 및 비디오를 촬영하세요.";
"Back Up Key" = "백업 키";
"Deletion Error" = "삭제 오류";
"Error saving key" = "키 저장 오류";
"ErrorImportingKeyPhrase" = "키 구문 가져오기 오류";
"Change Key Album" = "다른 목적지 앨범을 선택하고 싶습니다";
"Tap to Upgrade" = "업그레이드하려면 누르세요";
"EmptyAlbumImportPhotosActionTitle" = "사진 가져오기";
"Key name is invalid, must be more than two characters" = "키 이름이 잘못되었습니다. 두 글자 이상이어야 합니다";
"Password is too short, <%@" = "비밀번호가 너무 짧습니다, <%@";
"OpenSettings" = "설정 열기";
"OpenSourceExplanation" = "Encamera의 핵심 기능은 오픈 소스로 제공되어, 사진을 안전하게 만드는 코드를 볼 수 있습니다.";
"Alert.LoadingFile.Title" = "파일 로딩 중";
"NotDoneYet" = "아직 완료되지 않았습니다";
"NoAlbum" = "앨범 없음";
"New Album" = "새 앨범";
"**Purchased: %@**" = "**구매됨: %@**";
"StorageSettingsSubheading" = "이 키로 암호화된 파일의 미디어를 어디에 저장하시겠습니까?\n각 키는 자신의 디렉토리에 데이터를 저장합니다.\n";
"FinishImportingMedia" = "미디어 가져오기 완료";
"Error.Alert.Title" = "오류";
"QuicklyTakePictures" = "빠르게 사진과 비디오를 찍으세요.";
"Backup Keys" = "백업 키";
"Use PIN instead" = "대신 PIN 사용";
"MediaSelectionTray.MoveMedia" = "이동";
"TakeAnotherPhoto" = "다른 사진 찍기";
"CopyPhraseInstructions" = "이 단어들을 올바른 순서로 적어두거나 복사하여 안전한 곳에 저장하세요.\n\n이 구문은 미디어를 암호화하는 암호화 키를 생성하는 데 사용됩니다.\n\n기기를 분실할 경우를 대비해 이 키를 저장하는 것이 중요합니다.";
"Enable %@" = "%@ 활성화";
"EnterKeyPhraseDescription" = "가져오려는 키 구문을 입력하세요. 각 단어는 공백으로 구분하십시오.";
"CopyPhrase" = "구문을 클립보드에 복사";
"Skip for now" = "지금은 건너뛰기";
"PostPurchaseView.ThanksForYourPurchase" = "구매해 주셔서 감사합니다!";
"Encamera encrypts all data it creates, keeping your data safe from the prying eyes of AI, media analysis, and other violations of privacy." = "Encamera는 모든 것을 암호화하여 원치 않는 눈으로부터 미디어를 안전하게 보호합니다.";
"GetOneYearFree" = "1년 무료로 받으세요!";
"SaveToiCloudDrive" = "iCloud Drive에 저장하기";
"NotificationBanner.Reddit.Title" = "Reddit을 사용하고 계신가요?";
"Settings.ImportKeyPhrase" = "키 구문 가져오기";
"Please select a storage location." = "저장 위치를 선택해 주세요.";
"PinCodeLockTryAgainIn" = "시도 횟수가 너무 많습니다. %@ 동안 기다려 주세요.";
"Notification.UnknownIdentifier" = "알 수 없는 알림 식별자";
"Thank you for your support!" = "지원해 주셔서 감사합니다!";
"StorageExplanation" = "Encamera는 미디어를 카메라 롤에 저장하지 않습니다. 모든 암호화된 미디어는 저장 선택에 따라 이 앱이나 iCloud에 저장됩니다.";
"VIDEO" = "비디오";
"Select a place to keep media for this key." = "이 키에 대한 미디어를 저장할 장소를 선택하세요.";
"GetPremiumPromoText" = "할로윈 세일!";
" icon in the camera view to change the active key." = "카메라 뷰에서 아이콘을 눌러 활성 키를 변경하세요.";
"OnboardingPermissionsCameraAccess" = "카메라 접근";
"Unlock" = "잠금 해제";
"NotificationBannerTitle" = "암호화로 보호됨";
"Tap the " = "탭 ";
"AlbumDetailView.confirmDeletion" = "삭제 확인";
"Enable %@ to quickly and securely gain access to the app." = "앱에 빠르고 안전하게 접근하려면 %@을(를) 활성화하세요.";
"You took your first photo! 📸 🥳" = "첫 번째 사진을 찍었습니다! \\ud83d\\udcf8 \\ud83e\\udd73";
"Share Decrypted" = "복호화된 공유";
"OpenSystemSettings" = "설정으로 이동";
"Face ID" = "Face ID";
"ImportSelectedImages" = "선택한 이미지를 현재 활성화된 키 앨범에 가져오기";
"DoYouWantToDeleteNotImported" = "이미지 가져오기가 완료되었습니까?";
"TweetToRedeemOfferExplanation" = "$9.99 연간 구독료를 100%% 할인받으세요!\n\n 두 가지만 하시면 됩니다:\n1. @encamera_app 팔로우하기\n2. 아래 링크를 눌러 Encamera에 대해 트윗하기";
"Notification.ImageSaveReminder.Title" = "여러분의 지원을 바랍니다 \\ud83d\\ude4f";
"ChooseYourStorage" = "저장소를 선택하세요";
"Key Entry" = "키 입력";
"Delete All Key Data" = "미디어 및 키 삭제";
"AlbumDetailView.PhotoAccessAlertMessage" = "가져온 후 사진 라이브러리에서 이미지를 삭제하시겠습니까? 이를 위해 Encamera는 사진 라이브러리에 대한 권한이 필요합니다.";
"Save" = "저장";
"Copied to Clipboard" = "클립보드에 복사됨";
"SettingsFaceIdDisabled" = "Face ID가 비활성화되었습니다";
"Settings.DefaultStorageOption" = "기본 저장 옵션";
"Add Key" = "키 추가";
"AskForReview.AskMeLater" = "나중에 물어보기";

"LetsGo" = "가자!";
"PurchaseView.BenefitModel.BackupKeychain" = "iCloud에 키체인 백업";
"PurchaseView.BenefitModel.ComingSoon" = "곧 출시 예정";
"PurchaseView.BenefitModel.UnlimitedStorage" = "사진 및 비디오 무제한 저장";
"PurchaseView.BenefitModel.UnlimitedAlbums" = "추억을 위한 무제한 앨범";
"PurchaseView.BenefitModel.HiddenAlbums" = "숨겨진 앨범";
"PurchaseView.BenefitModel.ChangeAppIcon" = "앱 아이콘 변경";
"PurchaseView.BenefitModel.iCloudStorage" = "iCloud 저장공간 및 백업";
"Settings.BackupKeyToiCloud" = "iCloud에 키 동기화";
"PurchaseView.UnlockBenefits" = "이 모든 혜택 잠금 해제:";
"PurchaseView.YourBenefits" = "귀하의 프리미엄 혜택:";
"Settings.GiveInstantFeedback" = "즉각적인 피드백 제공";
"AlbumDetailView.Select" = "미디어 선택";
"Settings.PurchasesRestoredMessage" = "유효한 구매가 복원되었습니다.";
"Settings.PurchasesRestored" = "구매가 복원되었습니다!";
"AlbumDetailView.CoverImageRemovedToast" = "표지 이미지 비활성화됨";
"AlbumDetailView.ConfirmDeletion" = "삭제 확인";
"GalleryView.AlbumCoverSetToast" = "앨범 커버 설정됨";
"GalleryView.MakeAlbumCover" = "앨범 커버로 설정";
"AlbumDetailView.RemoveCoverImage" = "앨범 커버 비활성화";
"AlbumDetailView.AlbumCoverMenuTitle" = "앨범 커버";
"AlbumDetailView.DeleteSelectedMedia" = "%@를 삭제하시겠습니까?";
"AlbumDetailView.CoverImageResetToast" = "커버 이미지는 마지막으로 촬영된 이미지로 기본 설정됩니다";

"AlbumDetailView.ResetCoverImage" = "최신 이미지로 기본 설정";

"AuthenticationMethod.TextDescription.PinCode" = "핀 코드";
"AuthenticationMethod.SecurityLevel.pinCode4Digit" = "빠르지만 보안이 덜함";
"AuthenticationMethod.Disable" = "비활성화";
"Use Face ID" = "Face ID 사용";
"Clear Password" = "비밀번호 지우기";
"Change Authentication Method" = "인증 방법 변경";
"setPasswordSubtitle" = "이 비밀번호는 앱에 안전하게 접근하기 위해 사용됩니다. 꼭 기억하세요!";
"RepeatPassword" = "비밀번호 반복";
"CannotClearTitle" = "지울 수 없음";
"HideAlbumsTutorial.Subheading1" = "Encamera는 추가적인 개인 정보를 위해 메인 화면에서 앨범을 숨길 수 있게 해줍니다.";
"FaceIDOnlyAlert.Title" = "PIN/비밀번호를 삭제하시겠습니까?";
"FaceIDOnlyAlert.Continue" = "계속";
"Use Passcode instead" = "대신 암호 사용";
"AuthenticationMethod" = "암호 옵션";
"Changing your authentication method will require setting up a new PIN or password. Would you like to continue?" = "인증 방법을 변경하면 새 PIN 또는 비밀번호를 설정해야 합니다. 계속하시겠습니까?";
"AuthenticationMethod.Cancel" = "취소";
"ProtectionLevel.Strong" = "강력한 보호";
"repeatPasswordSubtitle" = "비밀번호를 다시 입력하여 확인하십시오.";
"ProtectionLevel.Low" = "낮은 보호";
"AuthenticationMethod.DisableTitle" = "암호 비활성화";
"AuthenticationMethod.MultipleMethodsInfo" = "여러 인증 방법을 선택할 수 있습니다";
"AuthenticationMethod.TapToDisableBanner" = "선택한 방법을 비활성화하려면 탭하세요";
"AuthenticationMethod.TextDescription.FaceID" = "Face ID";
"AuthenticationMethod.ConfirmDisablePinCode" = "%@를 정말로 비활성화하시겠습니까? 이렇게 하면 저장된 PIN 코드가 삭제됩니다.";
"HideAlbumsTutorial.Heading1" = "앨범을 비공개로 유지하세요";
"AuthenticationMethod.SecurityLevel.PinCode" = "중간 보호";
"HideAlbumsTutorial.Heading2" = "숨겨진 앨범에 접근";
"RemovePasscode" = "이 작업은 암호를 제거합니다. 앱에 들어가려면 Face ID만 사용할 수 있습니다. 계속하시겠습니까?";
"AuthenticationMethod.ConfirmDisableFaceID" = "정말로 %@를 비활성화하시겠습니까?";
"PasswordSetSuccessMessage" = "새 비밀번호가 저장되었습니다";
"Select Login Method" = "방법을 선택하세요";
"ProtectionLevel.Moderate" = "적당한 보호";
"Fast and convenient" = "빠르고 편리함";
"AuthenticationMethod.ConfirmDisablePassword" = "정말로 %@을(를) 비활성화하시겠습니까? 이렇게 하면 저장한 비밀번호가 삭제됩니다.";
"AuthenticationMethod.IncompatibleDetail" = "%@은(는) 현재 선택된 방법과 함께 사용할 수 없습니다. PIN과 비밀번호는 함께 사용할 수 없습니다.";
"PasswordMismatch" = "비밀번호가 일치하지 않습니다";
"CannotClearMessage" = "암호를 삭제할 수 없습니다. 이 작업을 수행하려면 Face ID가 활성화되어 있어야 합니다.";
"ChangePasscode" = "암호 변경";
"None" = "없음";
"SplashScreen.Subline" = "추억을 안전하게 지키세요";
"AuthenticationMethod.ConfirmDisable" = "%@를 정말로 비활성화하시겠습니까?";
"AuthenticationMethod.IncompatibleMessage" = "선택한 인증 방법은 호환되지 않습니다.";
"FaceIDOnlyAlert.Cancel" = "취소";
"Choose your login method" = "로그인 방법을 선택하세요";
"FailedToSavePassword" = "비밀번호 저장에 실패했습니다";
"PasswordSetSuccessfully" = "비밀번호가 성공적으로 설정되었습니다";
"AuthenticationMethod.TextDescription.pinCode6Digit" = "6자리 PIN";
"EnterPassword" = "비밀번호 입력";
"HideAlbumsTutorial.Subheading4" = "앨범을 숨기려면, 앨범을 열고 세 점 메뉴를 탭한 다음 '앨범 숨기기'를 선택하세요.";
"HideAlbumsTutorial.Subheading2" = "숨겨진 앨범에 접근하려면 검색창에 앨범 이름을 입력하면 됩니다.";
"AuthenticationMethod.TextDescription.pinCode4Digit" = "4자리 PIN";
"Confirm 6-Digit PIN" = "6자리 PIN 확인";
"Clear" = "지우기";
"HideAlbumsTutorial.Heading3" = "앨범 이름 기억하기";
"AuthenticationMethod.SecurityLevel.password" = "가장 안전한 옵션";
"Clear saved password/PIN" = "저장된 비밀번호/PIN 삭제";
"AuthenticationMethod.OK" = "확인";
"Continue" = "계속";
"HideAlbumsTutorial.Title" = "앨범 숨기기";
"AuthenticationMethod.SecurityLevel.FaceID" = "낮은 보호";
"FaceIDOnlyAlert.Message" = "Face ID로만 전환하면 현재 PIN/비밀번호가 삭제됩니다. Face ID를 사용하여 앱을 잠금 해제할 수 있습니다.";
"HideAlbumsTutorial.Subheading3" = "숨겨진 앨범의 이름을 기억해 두세요. 앨범 목록에 나타나지 않습니다.";
"AuthenticationMethod.TextDescription.Password" = "비밀번호";
"AuthenticationMethod.SecurityLevel.pinCode6Digit" = "더 안전한 PIN 코드";
"HideAlbumsTutorial.Heading4" = "앨범 숨기기";
"Set 6-Digit PIN" = "6자리 PIN 설정";